達哥係連登仔嘅縮影

達哥為咗自己嘅事業 同一直以嚟都幫助自己嘅公司 放棄咗爭取香港嘅民主自由 選擇咗唔出聲 仲屌反佢嘅人係引戰狗

連登仔為咗自己"條戰線" 同驚被一直以嚟都幫助緊自己嘅美國及其他西方國家所厭惡 放棄咗加泰嘅民主自由 選擇咗唔出聲 唔參與與加泰有關嘅集會 仲屌想去集會嘅人係五毛共狗

不得不說 達哥走得太前 佢而家正喺度創造緊一個因沒有連登仔而沒有大台沒有教條嘅完美世界

樓豬rip

達哥是無辜的

5毛list準備

樓主係好岀名嘅5毛嚟，我一早follow哂佢哋

想引戰

唔信大家可起底

唔需要理同回佢哋，多謝合作

[唔 準 諗 即 刻 答] 聽 朝 8 點 你 會 係 邊

On9

依家重講達哥？醒未呀？
專心主線啦香港人

而家講緊我地重蹈緊佢覆轍呀
點樣唔講得呀 達狗幾時變撚咗禁語呀

係迖
唔係達哥

真

識時務者為俊傑

連登仔無一直關注加泰喎

你無講個精粹：呢啲連登仔係話屌達哥

駁唔到